覺唔覺今個冬天幾舒服

唔熱唔濕無乜回南天，又唔會話凍好撚耐，一流

唔熱

有撚冬天

就係而家呢個溫度好正

過多幾年你就唔覺正
睇下澳洲

唔凍叫咩冬天
無機會著厚衫

今年冇著過羽絨

就快又到夏天了

最舒服係大陸啲廠執曬
冇霧霾吹落香港
不過有狗放嘅催淚屁

一到夏天就仆街

香港夏天唔算熱啦，係焗啫

凍到仆街喎

呢幾年都好熱 今年熱得黎叫唔溼 算幾舒服

2016同2018好撚凍

我都覺得好凍

凍一兩日又暖返

2016年3凍，2018連續10幾日單位數字（尖沙咀），今年先係人過

3度*

一年熱過一年

香港冇冬天了